跪求連仔del post

執到疑似犬隻電話

推

撞

無力一推

推呀

Push

點解唔喺站務台開post

再開